(真IQ題)巴士總共有幾多個座位?

最新款九巴巴士總共有幾多個座位

九個

錯

200

0個

蟻

好多個

半個

幾多個